「開心大發現」 內地有個極為大膽嘅forum

呢個forum入面會見到好多大逆不道嘅說話
試圖挑戰國家主權嘅底線
妄圖分裂國家領土完整

係時候入去感化佢地
讓呢班迷途嘅小羔羊知道中國 香港對人民的呵護

瞓左幾耐

坐咗幾耐

啱啱出世?

品蔥咁出名
你開po出係連登搵下都大把啦

我開心大發現姐

柒咗 sor

火星人

哩個好明顯係外國網啦專俾中国人翻牆出黎講真話

有無人同我一樣 係第一次知呢個網
有嘅講聲唔該

咁我都無咁柒

真係冇

應該冇人唔知...

...
幫你唔到

多謝拉嘅手足

我，未上過但聽過

OK 成功了 嗱 我個post有作為啦
手足未上過 咁你而家click入條link
咁就可以上㗎啦
多謝手足

樓主你果邊仲嚟得切
唔好比人回收香港啊

樓主啱啱係太空返黎？品蔥不嬲係中國民主化嘅最後希望

咁佢未入過嘛 我幫佢勾起呢個印象 再提供埋link
功不可沒 比啲掌聲自己先 多謝大家嘅支持同厚愛

恥笑開始

樓主坐咗幾耐
btw 仲有膜乎

唔好意思 連阿姐我都知左好耐

她就是成功的例子 I love HK

已經有講.